Первая пуля (1993-94)
		Сказка

>		  Am       Dm
		Сказка. Зачем так далеко
>		 G             C
		Солнце вас пленило так легко
>		    Am                       Dm
		Сменили грусть на землю, дожди на виноград,
>		       Am                     E           Am
		Ведь фруктов нет солёных вкуснее во сто крат.

		Сказка. Вы так бледнели при свечах,
		Бледность изчезла в солнечных лучах,
		Стены печально-пепельных тонов
		Проигрывают множеству садов.

>		  Am
		Сказка. Вы приезжали к нам на бал,
>		   Dm
		А вас прекрасный принц сопровождал.
>		 Hm
		Но замерзнув в холоде дворцов
>		    E
		Сбежали вы от нас в конце концов.

		Сказка. В очаровательном огне
		Море, и звёздный шепот при луне
		Но вам, мадам, настанет день, возьмут
		Тоска и грусть билет на самолёт.